拉奧拿：哥帥是零，是狗！

【體育】超級經理人拉奧拿跟曼聯友好，卻跟後者同市宿敵曼城的領隊哥迪奧拿交惡，最近再次公開大罵對方。

「作為領隊，哥迪奧拿很出色，但作為一個人，他是零，是懦夫，是狗！他是一位典型的牧師，所有人都要做他要求的事，不可以做他做的事。要是曼城贏得今季歐聯，就證明他是好領隊，不過我很討厭他。」拉奧拿（Mino Raiola）說。

二人交惡，事緣在2011年。當時拉奧拿旗下伊巴謙莫域在巴塞隆拿不受哥帥重用，更被逼在2010/11球季外借到AC米蘭，後者在季後永久羅致這名神鋒。就在這個球季，巴塞捧走歐聯，而這個就是伊巴生涯獨欠的冠軍獎牌，留下遺憾。

拉奧拿自爆在那場於溫布萊舉行的歐聯決賽，差點走上前打哥帥，但被前A米主席加里安尼勸阻：「哥迪奧拿叫伊巴有甚麼投訴都可以說出來，之後卻忽視他，不用他，甚至不跟他說Hello，哥帥對麥士維也一樣，所以我叫伊巴把自己的法拉利泊到哥帥的停車位！」

圖片來源 : ©AFP

0仔

屌得好

@ 朴初瓏😍

世人欠伊巴一個歐聯

用伊巴仲撚有歐聯咩

差點走上前打哥帥，但被前A米主席加里安尼勸阻

下次真打啦

拉奧拿d球員夠大牌，本身撚開d大球會，係伊巴去巴被人一腳踢開，難怪嬲d

普巴都係俾佢養到咁串

伊巴都話打哥狗啦
打條撚咩，個個得把口